人在旺角 可以點返將軍澳

被困了

搭去荃灣，再轉290/290A

等拉

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

290仲有？

半個鐘前搭完

岩岩睇九巴App好似無左

27 牛池灣落轉91M/11號小巴

行過何文田坐105小巴 保證安全 一手fc

光復香港，時代革命！

我試下

行過旺角東先 再跟住公開大學條路上山 行到見到poly新hall就轉左 到高山劇場總站上，安全為上

上佛光街直行
左轉信用街直行

98d（改道）

行去花墟公園 坐42去順利 轉290/290A
或者界限街明愛賓館坐1A返觀塘轉車